罷搭狗鐵唔撚該！！！

我係垃圾和理非亦冇勇氣走去前線同班狗去對抗
但大家可唔可以去做一啲實際行動去支持勇武 我哋已經冇上前線仲要受前線保護 點解唔去做多幾步去表示支持

我明狗鐵係最快最方便嘅交通
但麻煩大家睇清楚 啱啱狗鐵點樣對我哋嘅手足

係又直接封站 令到一車嘅手足俾班狗困獸鬥啊 咁同721有乜撚野分別 一見黑衫就追住嚟打

根本狗鐵就睇死我哋香港人冇得唔搭狗鐵 冇撚咗佢香港人會唔撚掂 所以就不斷去挑戰我地底線 關站放狗
當你繼續去搭狗鐵就等同於助紂為虐

當我求下大家 翻工嘅可唔可以早小小起身 搭巴士又好小巴都好 唔好再為方便而搭狗鐵令佢哋有恃無恐

罷狗鐵！！！！

我依家開始就算搭狗鐵我都會跳閘 一蚊都唔撚俾佢

直接拆撚左狗鐵站去

屌佢老母 真係好撚嬲

我以後行路都路唔撚會搭啊 仆你個臭街

我會積極開始罷搭

罷狗鐵啊大家 香港人唔好再咁善忘啊 諗下今晚俾狗鐵封站有幾多手足俾班狗捉咗翻去狗屋撚

罷搭呀 dklm!!

聽日機場見
搭嘅話記得跳閘啊 咪撚好似今日咁個個喺度排隊等買飛
俾啲勇氣 我今日都喺第一次試跳 真喺好撚易

我仲要1米7都冇啊 唔該大家俾啲信心自己 咪撚俾錢狗鐵

推

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

罰抄一百次以後不搭黨鐵

係直頭唔搭
依加影響到乘客安全
同洗唔洗錢已經無關